[反送中禮貌造句比賽]不要說「屌你咪撚影人大頭相呀」，試著說「唔好意思可以請你刪左頭先張相嗎」

仲有冇其他例子?

咁如果佢話
唔好意思 你無權要我刪 報警拉我囉
點答好？

請你不要把我的手扭180度，90度就可以了。

睇佢身份啦, 同啲街坊一齊既可能唔知咩事可以講下道理
鬼鬼祟祟, 閃閃縮縮, 平頭裝, 係咁影既粉腸就要鬧

請問你地想唔想飲雞尾酒呢？

更大聲問 搵多幾個人一齊問 搵多十幾人一齊問

順手講句，無必要唔好影相拍片
影都好 唔好有人像 唔該
大多無間道啦，請減少誤會